{警世}玩美股應有共識

雖然玩美股大家都發到豬頭咁

但係武肺冬季疫情又會再臨

炒到十月頭大家要識分段走人

最後現金先係贏家

我仲平手緊 tsm

冬季有疫苗

希望有啦
病毒變種左另外七個家族出黎

而家疫情都好嚴重 又唔見佢跌

因為有無限QE lo

食冰毒咁high 大左跑上去

長遠唔係健康野黎

有d股要strong hold

其實你未必估得中個市升定跌
所以就算出貨都要留返d高質股
之前美股大跌完反彈左大半已經蝕住沽晒咁滯
諗住第二波再跌先買返
點之一路升到而家
如果tsla揸到而家就fatfat

分拆就第二次機會

其實分拆完會升係咩理論

而家2000 買唔落
驚跌返落1300 就ifc見

高追師

台積電其實點解咁多利好消息個股價都仲係咁
巴打咩價入tsm

相信tsm 基本面咁好一定會爆上去

我都唔知 78.5入

80.6
幾多手

我51溝到63

好消息，跌

其實呢1年已經升左1倍

好少 但已經係7成倉 早知買蘋果

6成倉
但唔敢蝕錢離場，都想買蘋果或者tesla等佢分拆

之前我直接轉全倉tsla
點知隔左陣公報分拆爆出黎
日日都好撚驚咁賺

拆完又升嫁啦肯定。。。。。？

11月如果biden當選真係會人踩人

日日升咩

玩咁耐都仲覺得現行經濟會影響股巿

你都係算吧啦

2月聽到呢家

我想講疫情已經唔太影響 明知跌完轉頭就升返 唔通仲沽落去比你入咁on9?

大家睇法唔同姐

但投資要認識風險管理

如果認為risk 係接受範圍就繼續去

最驚大選

我覺得疫情響3月份溶斷已消化, 好難會再有更強烈疫情消息令股市大插

真係激死..好彩6X入, 坐左成半個月冇料到, 之後賣曬去買英偉達算, 下轉財報前再入小小

68入78放左唔玩了

到時睇感染數字做人啦
起碼最近一個星期 數字都係跌緊

手誤負皮左，對唔住

疫倩來臨咪炒返四五月d股

點解短炒美股好過港股

不斷印銀紙揸現金只會輸

我都覺根本都唔知點先跌 啲人執錢都唔識

美國大選前稍為沽一沽好似好啲

tsla半年升6 7倍
根本冇theory解釋到

根本係賭博，每日就係等開大細

好識玩用news操控股價 不斷升係因為Short squeeze 幾多人由幾百short到依家

疫苗唔係解藥
疫苗只係預防，要全民接種先有用
而美國3億人，俄羅斯根本比唔到咁多佢
甚至根本唔會比

其實應該係等大選前放一放呀嘛？

冬季疫情又會再臨
Source?

睇到呢度就知你唔識野

Eg?

【武漢肺炎】專家指病毒4℃最活躍 冬天隨時再大爆發

because tsla is the future.

市場唔肯俾台積電更高PE，正常範圍18-20PE，依家好似都24。

同埋我覺得係台股拖住後腿
TSM真係要長渣，現時情況黎緊5年都無對手。

點解要俄羅斯比